將軍澳月租都要$5300？

天啊

好彩住村屋

明搶

當你知峻螢II係邊，你就知咩叫「俾人楂住春代」

堆填區呀嘛 仲要出左地鐵站之後行到仆街

真係好想知同外國人講
香港屋宛泊車一個月要6百幾美金/7萬幾yen
佢地會有咩反應

原來講緊車位

不過
都租唔起

呢個位無車真係食得屎

我呢邊一年既停車場租金都係$700

停車場都要一半人工

邊度？

所以一向都同身邊朋友講,D無大型運輸工具係你門口既近郊屋園如果車位比例唔夠真係唔好買,黎緊得幾架16座既PARK YOHO會有更慘烈既下場.......

5300..... 5300都唔係問題 仲要有停車場細則 俾人偷唔關佢事 水浸著火唔關佢事 俾人撞 俾人刮花 俾時租泊左 左右迫得濟開唔到車門 通通都唔關佢事 無管理純有個地方5300....

5300泊街好過啦

本身4800都已經癲
村屋泊自己花園

政府仲話郊野公園起樓

車位10000一個月，一係泊到成個山都係車

出面堆錶位長期有堆車霸住，黑警又幾乎日日嚟掃街，祝你好運

5300/26日
一日200蚊 搭的士啦

D 黑警好撚勤力，我樓下堆錶要兩個鐘入一次，夜晚八點後至第二朝八點免費，班含家橙日日都 6:00 揸架車過黎逐個錶 check + 抄牌，上次遲左五分鐘落街入錶差 d 中招

將軍澳隧道

美國
真係來生不做香港人

租緊三個$4100

好過打劫

加得咁小

住市區？我以為唔使錢泊車

Are you kidding me?
no

電單車啦 9泊都得

我諗同埋鬼佬見到咩瑞士山區別氣一樣

香港真係多有錢人

租兩三個月車位已經買到架車

買果到黎住都係痴撚線

好過去搶.......

坐的士啦

要

停慣免費，係出去玩先要比停車費。
日常生活上基本都係免費泊車，隨左去機場接居企人同朋友。

呢度車位好似4.幾:1,總會租得晒洗同你客氣?
所以班公居屋撚今晚好番去多謝領展(佢好多唔夠2000蚊既場都爆到不得了)

租緊1700多層
但係幾個月hi一次
90度角轉彎
仲要窄過你條女個西

嘩，你泊幾多部車？

堆錶位有啲係班地盤佬泊嫁
睇準佢地收工嗰時就會有位

當然都要預先同佢地打個招呼

5300/30=176一日，計埋車錢+油錢+保險+牌費，至少300啦，日日的士過海仲好

single family home 可以泊4-5部，如果停埋車庫的話。但好多人車庫用黎放野，只停drive way，另外就泊街。

香港仲有幾耐會進化到單車位都要租

香港就係乜都加 人工唔加

新寶城有得買單車位呀 不過無老襯